等一刻聽你雪炫屬我

我再也沒法擋，hey